欠債6位數無力還 韓君婷申請破產

前亞姐冠軍韓君婷的13年銀色旅途經歷百劫，愛情、事業、健康受挫後，再遇毁容又喪母，近月更因無力償還債務而申請破產，現慳到連買杯咖啡止癮都要三思，卻仍正能量爆錶，還說笑「我揸兜都乞到食」，但提及至愛亡母，她即崩潰痛哭。

昨日有消息傳出，45歲藝人韓君婷於1月中向法院提交破產呈請，債款達6位數字，繼狄娜及鍾鎮濤後，成為另一破產港星。據知她7年前回流香港前，在浴室滑倒撞歪鼻骨，致演藝工作受影響而轉戰美容界，月入數萬元可自給自足。惟其後她專心陪伴患甲狀腺病及末期肺癌的母親，還要承擔母親龐大的醫藥費，對她無疑是沉重負擔，直至母親病逝，遺下的除了傷痛，還有高達40萬元債款。

母親離世3年來，她一直努力工作還債，無奈近年受疫情影響收入「歸零」，就算已節衣縮食，與好友蔡國威「同居」屋邨，仍入不敷支，加上不想連累朋友受財務公司滋擾，才不理朋友阻止，決定申請破產！據知，朋友得知此事後紛紛向她伸出援手，包括識於微時的梁思浩，除出錢請她擔任網台節目《大家「真」風騷》的兼職主持外，還打算待通關後薦她到內地接Job，更連其膳食都照顧，經常藉詞要她陪食飯，只為「包養」她3餐。

美容撈唔掂 簽卡硬撐

昨日君婷受訪時，大方承認破產：「因為媽咪啲醫藥費好貴，嗰時我做緊美容院，有收入仲搞得掂，但由去年11月開始受疫情影響，美容院又開又閂，加上我公司有醫生駐場，唔可以申請保就業計劃，有朋友叫我跳槽去做『買手』，點知疫情最嚴峻時，連新公司都唔掂！當時每月要還1萬蚊，最高峰（債務）大約40萬，我還咗一截，但之前冇嘢做，又簽咗卡數，條數又高番，依家還剩20萬左右。」她希望努力工作，盡快還清債務，做個負責任的「欠債人」。

好朋友心痛 包起3餐

問可會復出幕前，她表示破相加上之前患抑鬱，可能有人擔心她會失場，故沒有工作斟她亦是正常，但她相信天無絕人之路：「有朝一日我揸兜去乞，都會乞到1、2蚊去買麵包食，因為要慳錢，所以唔食早餐，留番啲錢買杯咖啡止癮。」她又着外界不用太擔心，因現時有工作，還有大批朋友幫助：「梁思浩請我做DJ，唔想我為慳錢唔食早餐，仲叫我去食飯，又畀啲加底飯盒我拎走，等我食多餐。又有朋友介紹我做帶貨，20、30蚊都賺。（搵無綫高層曾志偉幫手？）唔想煩佢，不過我最想去內地拍嘢，所以依家不停拍片，增加曝光。」除多謝梁思浩外，她亦很感激蔡國威、李思蓓及圈外好友Betty媽媽等幫手，令她感受到滿滿的愛。

君婷表示公開破產一事，是想勉勵「同路人」：「我就係一個例子，畀佢哋知冇嘢解決唔到。」不過談及亡母時，堅強的她亦忍不住爆喊，但抹乾眼淚後又覺得一切經歷是磨練，期待有美好的將來：「我覺得自己係先苦後甜，最好嘅喺最尾。」訪問結束後，她獨自到街市買餸準備晚飯，但經過一輪格價仍然嫌貴，最終兩手空空回家。

想奶佢個鼻

GUM WHEN DO?

UP MUD 9?

hi可蛇

咁佢都係為老母差人錢
孝女一個

好sad

活著是不甘受氣 有一套道理

如果唔係毀左容，區區幾廿萬實大把人幫佢埋單

又一個比曾志偉插過既肉便器

事實又再一次證明
好心末期疾病又冇買危疾保就唔好嘗試醫啦
害人又害己

想當年嘅飛機女神

下？早排先喺grand Hyatt見到佢食buffet喎

點比屋租比蔡國威

廿萬都破？
問親戚朋友呢度借d嗰度借d都夠還啦

咁佢d 朋友都未必窮, 上面有講有請佢食飯

咁睇唔開呀，bam

一個明星幾個月都揾唔到幾十萬

真, 你話因為嫖賭飲吹個啲就抵撚死
例如中鎮濤

蔡威非直

人地為家人醫病
又唔問朋友借錢
班朋友仲咁幫佢就知佢好人
唔似Steven咁周圍借人錢去玩
冇人肯再幫佢

arm，唗鳩晒仔女前半生既努力

幾十萬老破會唔會太on9

不過我最想去內地拍嘢
大戰連登仔

雖然係幾慘
但係點解每個月還1萬唔得
一定係美容同朋友介紹既工先肯做？

好撚慘，唔醫又唔得，醫完瓜咗爭幾十萬要慢慢還

林作又可以出來抽水sell保險有幾重要啦

再唔係 招攬埋佢入team

係，留低比屋企人係一身債務
有保險賠就洗左佢享受下仲好

小病唔洗醫 大病冇得醫

如果自己有重病 第時叫個仔唔洗搞咁多嘢算

之前佢個鼻好似整爛咗
整返好未

佢都衰到咁要錢唔要骨氣唔難理解
不過理解還理解屌佢老母還屌佢老母
兩件事無衝突

人地就係唔想連累朋友啫

非可

飯都開唔到同你分黃藍？
連登仔包佢？

平時依啲post實話抵撚死
但佢為佢老母同唔想借錢搞到其他朋友
依度俾9分
不過話要返支那接job 要減返5分
總數 4分

所以我成日都同d黃屍講搵得萬幾蚊不如返大灣區創業

爭廿萬要破產？
佢無親戚幫手？

咪講笑，如果佢唔介意，
用自身經驗黎講好有效。

話晒明星(先唔計係咪過氣)，
話幫屋企人醫病先發現無保險會仆街…
佢轉戰保險直頭係保險界金蛋喎？

做偽人做到咁霉
都幾罕有

Baidu.......

見過真人
塊面好厚甲好膠

分十個借一個都係借2萬
會點累法
佢做尼行人脈應該好廣

預計到林作新post

租金是一次性交一年

林作請佢咪得囉

唔奶共咪無囉

蔡國國威都幾霉
廿萬都幫唔到手仲唔分手？

分手？佢地應該唔係情侶喎

都幾sad

佢對奶駛唔駛加番分睇近照身材仲keep得幾好

屌，有啲人就係唔想成個大種乞丐咁周圍伸手攞錢呀嘛
梁思浩一個都夠比啦

會還就唔係乞兒
個破產record跟一世

孝順女

連登仔接觸吓世界啦根本冇咁多人同你分黃藍店

做生意唔應該講感情，應該要果斷和理性啲

好想切咗佢個鼻拎嚟收藏

估唔到梁思浩有呢份心意 對佢既印象淨係知拍怪談買到個單位同成日講無線有幾鳩屎

大病，醫，有機會醫好。唔醫就死撚梗，你醫唔醫？機會 80%。

借親戚朋友理論上都要還啫, 除非厚面皮嗰種
唔係人人好意思借朋友錢, 借錢傷感情, 無錢還又唔好意思見朋友, 又唔知自己幾時還到, 又怕比人唱

佢衰炒樓仲抵L死過嫖賭飲吹

見過六合彩之子喺mk p記健身

屌你老母，死變態佬，講野唔撚經大腦

佢係嗰好女仔, 不過命唔多好

配合佢咋

就算有買危疾保，拎舊錢去買樓，好過拎去醫病啦

產都破埋, 骨氣可以當飯食? 離地連登仔

真，命運嘅野

咁靚女仆崩左個鼻，條命真係黑

飛釘

p牌仔 重新開個ac啦

你好變態
仲癲過我

醫好都一身傷痛，仲有機會復發

咁都唔渣落去 係咪男人黎

林作又然

大把

冇錢你幾百蚊都要老破㗎啦

好慘

韓瑪莉

香港人：TVB TVB TVB TVB
禮失求諸野

原來先得45歲

識佢老鼠咩

？

你睇下張智恆爭人過百萬都咁風騷
爭廿萬唔使破啦

真

好行夾唔送啦

喊晒咁講

全盛時期

佢幾正喎

佢無做亞視咁耐都有好朋友咁幫
比埋地方佢住，可能三餐都幫埋

不過連登仔實係諗埋D衰野

比較想知佢毁容之後個樣點

對唔住

Google左 原來好撚慘

可惜禍不單行，其初戀男朋友─著名髮型師葉錦昌不幸患上肝癌，當年韓君婷常常陪伴他出入醫院，不離不棄，雖然男朋友已向她求婚，惟最後仍天人永隔。此事令韓君婷大受打擊，因為一直記掛著男朋友，影響心情，結果同時患上抑鬱症及厭食症，收埋自己不敢見人。

2010年，韓君婷暫停演藝事業，返新加坡定居，由爸爸、媽媽、哥哥陪伴養病。2014年，韓君婷於浴室意外滑倒撞歪鼻骨，加上入院醫治時受細菌感染侵蝕，以致鼻子變形、外貌大變，被外界指指點點。多年來她四處求醫，隨後回流香港轉行到醫學美容中心做OL，靠整容令鼻組織增生。

做娛樂圈即係撈偏。偏門同正行嘅分別係收入唔穩定，付出同收穫不成正比。

我信風水
一個人黑起上黎可以成條命都唔順

仲有因為疫情冇得做生意

屌 扯撚左

一次性交一個月租

atv 果期最靚, 同埋扮英國殭屍好岩佢

之後去左tvb同電影角色都好俗

佢應該冇上連登, 叫fufu過2招賣相應該1個月還晒

係
殭屍2嗰陣個樣冇得輸
劇情又唔差

可以搵劉青雲賣遮

呢啲咪有骨氣囉，好過steven，周圍問人借錢唔還...又唔破產

前題係大灣區真係要有咁profitable先得㗎

醫人真係一樣好癡線既野
道德枷鎖太大...
有時明知醫完個病人根本唔會舒服...

想姐...
邊個搵佢先

個個都同你講醫學進步
捱多幾年 乜乜乜就有得醫

但永遠無人講個事實

人 本來就係會死 出世果下就已經注定

又幾正 睇得出粒lin幾靚

呢啲咪人禽之別囉

大把私家醫生就係捉住你呢個心態去叫你比錢不斷醫
做私家時見d人賣幾層樓醫
其實一睇病歷就知，除左比錢醫生賺同延長痛苦外，冇得搞
記得有咩事要搵個信得過既人問，問多幾個醫生

娛樂圈本來就係唔穩定
紅唔起等於免費打工收得皮

一命二運三風水（上限）
四積陰徳五讀書（下限）

全盛真係幾正

你唔俾佢係藍？

之前觀塘見過真人
再做幕前真係有難度

邊到有唔俾

有大中華經驗
倒貼都要啦

反正係香港都得萬幾

連登仔不嬲練仙架啦，乜都唔駛食

有醫療保險就唔洗咁慘

古天樂又唔幫手

一百幾十曾志偉實肯比啦

老破都要錢

韓君婷失去了一切

依d屌完就算啦

如果仲係圈入面撈 人緣唔差既 幾十萬求其搵個人都借到俾佢啦

連登仔搵果萬零學人評分

"搵無綫高層曾志偉幫手？）唔想煩佢，不過我最想去內地拍嘢，所以依家不停拍片，增加曝光。"

咁都聽唔明？ 同婑仔冇計傾，人地當你透明，上大台出鏡同做下訪問既機會差不多等如零。去內地拍野一年半載儲番啲錢

洗乜同佢擔心
佢放料出黎, 就表示有人會救佢
45歲, 過氣明星, 仲要係雜種, 呢D鮑一定有市場

古天樂都未必幫到佢
已經脫離左行業咁耐

真 仲可以ig 開post 問人點解迫害佢

開記召講佢條撚有幾短
有幾快射
屈一千幾百都仲得

老破肯努力還錢, 而且因為老母先會咁, 仲想點

算唔算愚孝
不過講真
唔明點解個廿萬無人幫佢還左先

根本愚孝累死自己

正想講
正如梁思浩咁撚有錢廿萬係咁易啦

連登好多愚孝傻仔架

棟篤神探入面好正

唔知你有無朋友請你食飯既經驗？

大部分連登仔最嫌錢腥架

你哋真係咁唔鍾意錢

會累左自己仔女既就唔醫
屌我唔想成為佢哋負累 亦唔想拖佢地後腿
咁撚賤既事我唔會做
佢地有佢哋既世界 個世界亦唔需要我係裏面

唔係個個都咁厚面皮問人借

衰係個女人到瀟灑

你咁講 咁其他人宣誓/表態都係為開飯啫

SP？

唔係為咗乜
你每日唔撚使做喺屋企數錢？
現實少少啦出嚟搵食

1球都冇都破

又死老公又死老母又撞爛個鼻
有幾黑仔先會咁

佢真係地獄黑仔

雖然梁思浩報紙上印象唔好
但見得出愛恨分明

重組每月還幾千，幾年都還完啦

封咗關吖嘛 佢都話想去支那拍嘢

dodo

引誘個變態佬

又有朋友介紹我做帶貨，20、30蚊都賺。

唔通人哋借勻哂又同你講咩？
親戚朋友幫完都仲爭20萬
咁無辦法啦

咁又話香港人可以養起香港藝人

屌，我都差緊銀行廿幾個啦，咪慢慢還囉
唔使破產掛

識玩

一陣又比連登仔屌鳩你保險狗

令鼻組織增生

見到呢句去google咗
而家個鼻好似mj
樓上仲話切出嚟奶

講到返大灣區一定發
講到去其他地方發展一定死

其實點毀容法

如果係棟篤時期既佢，我願意幫佢還20萬！

我唔係話去其他地方一定死
我係抱住邊度冇錢搵而又有機會既就去
無需要諗錢以外既問題
有錢就得 理佢大灣區定西方國家

6位數就破產

主要係睇病個個化唔化，有d 寧願燒晒d 身家負債都要吊多幾年命

其實公立醫都係100幾蚊日包哂

演員 唯一謀生技能系 演戲

當香港「東方好萊塢」呢個招牌沒落

亦代表呢班夕陽行業從業員沒落

0|1 is time (Certainly 1)

20個都要破
大把人收得皮

第一代既謝嘉兒

信嗰個咪傻閪囉，而家個個諗移民監就手足坐

你又唔洗自爆自己搵得萬零蚊既

正常都50k 萬零蚊係弱智先搵咁多

無錯連登仔少過50k真係唔好衝出黎柒

咁佢老母係抵屌既

其實佢成世人最好彩果次係咪就係頂左人地個亞洲小姐冠軍黎做

條命真係苦，希望佢苦盡甘來啦

笑撚死,你覺得憑乜野會有得撈,我屋企有生意係中國我都唔知自己一個出身可以點係中國生存,乜工都係得3,4千蚊,你哩啲撚樣就只係識推人去死

命苦既女人

細細個睇到扯曬旗

無錢搵咪唔去
咩推人去死
你個腦有無用過？浪費左你屋企

真係人情冷暖，一百幾十萬都冇人借俾佢慢慢還

你生cancer都唔會等公立啦

嗰屆冠軍本來係邊個?

咩戲?

索瑪麗我童年回憶

賣全裸照
肯定夠還，不過老左咁多仲值唔值就唔知

佢冇錢冇得揀，正如平民唔會為左醫病攪到差人幾10萬

呢啲肯還嘅又冇朋友借，唔肯還又大把人借

梁思浩都幾有義氣
對佢有d改觀

睇樣架姐
未毀容前就有人借

公立oncology department 大把人

整容

個個都問廿萬點解要破，唔問人借
換著果個係你，都未必開到口問人啦

我覺得最大原因應該係佢知道自己無收入，唔知疫情要搞幾耐，唔知幾時還到錢比人，唔想搞到人

問十個人借兩萬，容乜易人哋會覺得點解兩萬幾年都還唔起，係咪有心走數，破壞左友情同誠信

但問二三個人借幾萬，個數又太大，未必人人肯借

女仔毁容無咗自信已經好慘
如果因為借錢
得失埋會留喺身邊嘅朋友
佢乜都冇曬仲點撐落去？

我諗佢唔肯開口問人借
係為咗保存自己僅有嘅尊嚴
唉⋯命真苦

好多港姐亞姐都拍到個好碼頭
就算普通靚小小嘅港女都搵到個有錢仔埋單
點解佢會自己一個食晒仲要申請破產

補文 copy唔到

唔醫呀 講咗唔醫就唔醫

拎啲錢去叫雞仲好

佢淨係出自傳同接受訪問講返佢過去廿年比咩名人上過床已經可以搵返至少幾千萬

咁簡單既野你估人地冇諗過咩

點解會毁容

人地產都破埋都仲要屌人為搵錢上支那
連登仔真係清高

換句話說即係得個樣

我諗佢撈左咁耐做左咁多年人
唔會個幾萬銀對身邊啲朋友黎講係大數目掛
除非佢個圈子真係得一個梁思浩係有貨咁慘啦

如果佢真係有出嚟做而佢本身性格又真係孝順既
唔會連幾十萬都無囉

橫掂都係破 借多一百幾十萬先啦

佢間美容公司咁細, 仲要肺炎
點會借到100萬
叫佢交三個月入息隨時係$0呀

梁思浩破產都幫佢都幾好人
講真啦雪中送炭嘅人真係抵佢中六合彩
呢個世界人情冷暖
好多人落井下石

之前整容話仆親最近點啊

洗腎呢？每星期三次，可以洗十年，唔洗就死。洗唔洗？

就算公立，好多癌症藥太貴都係自費

總之會成為仔女負擔 會拖垮佢哋後腿既
寧願死

嗰啲攞綜援住公屋，攤大手板攞錢點同

女人唔會承認自己出嚟做
佢地會話係真愛係拍拖甚至遇人不淑被欺騙感情

現實無你講得咁簡單，有錢可以好長命

我重點唔係佢有無出黎做
Btw 黑莓巴

做電子雞一個月都夠還

下年仲可以去睇樓

我冇呀嘛

可以教英文

唔係㗎，錢銀既野d人最怕上身
尤其有錢人，總會有人就係知你有錢，借得一次，再有下次，跟住成日都問你
所以依個世界要問身邊人借錢都唔係咁易，我自己覺得

韓君婷：我揸兜都乞到食
連登仔：我老母做咩要生我

無收入重條毛咩

邊位？

做得我老母

冠軍係大陸新移民假結婚申請落黎香港去選
所以之後被取消資格

個鼻唔信整唔到囖

香港地有塊閪啲錢好快返番黎

Real man leung

證明佢人緣幾好